人環保你環保，香港個班永遠都柒過人

外國嗰班環保撚正正常常
香港嗰班環保撚就戇戇鳩鳩
點解人環保你環保
你哋就咁撚冇腦
入轉fb group 搞走塑就知
見外國走塑走得成功
就以為喺香港都實work
依家啲快餐店表面上走塑
其實佢哋想cut cost喳 傻鳩

毒撚上連登冇人覆